其實香港都有好多IT人搞各式各樣嘅聚會...

佢地仲好似好歡迎啲老板搵佢地幫手添! 有好idea嘅、要搵人寫software嘅公司/有米人仕不妨多啲參加下呢啲聚會, 話唔定可以從中搵到合適嘅人/團隊幫你手.

呢啲聚會仲好似好歡迎鍾意IT嘅人參與, 似乎幾唔錯!

(P.S. 我就冇參加過呢啲聚會, 唔知其他巴絲有乜comments.)

個聚會一定好嘈

呢個咁嘅info post點解都會有負評, 真係百思不得其解!

係咪太毒連聚會都唔想出現

我又唔係IT人, 出嚟做乜!

入去問人有無裝linux

如果有人話自己係Mr.A, 然後走人去大嗌"裝/用Linux", 威力會唔會大過講句"Allahu Akbar"!

呢個好多ibank既developers去

呢個搞到唔錯，年終都昆咗唔少後生analyst做startup

即喺聚會是假的, 騙局是真的.

有乜咁出奇, Mr.A都唔是啦.

MR A 都算半個呀

佢自己都好似唔想認喺(半隻)IT狗, 哈!

咁巴打做邊行
btw 當年幫老人院做野
都遇過有物理治療師做埋IT supoort

有無D 識女架

總之而家唔是做IT, 以前就喺(ERP/MS products reseller + customization)!

做咩無啦啦轉行

見得太多要求多/高但唔L肯畀錢嘅19客/老板+軟硬件upgrade都太快仲要越出越平+office租金高昂(呢樣最致命) => HKNOIT 一早出現, 只喺大家唔L想認啫!

有冇啲係寫app架

有idea 但無從入手 諗住靠佢發達架嘛

好耐以前去過一次類似活動，見到mr.a真人，真係係咁叫人裝linux